石鏡泉：「睡眠可助防新冠肺炎」

邏輯

網址連結：

又係發中國夢

長眠

死亡可助防武漢肺炎

係棺材訓百毒不侵添呀

死咗就咩病都冇

只要每晚準時瞓覺
365日後就長壽多一年

水喉通可助防藍屍狗

用藤條fit佢賓周可預防武漢肺炎

啲患者實係失眠啦

在非洲，每六十秒，就有一分鐘過去

發on9夢

無錯 相向邏輯

明明香港真係好多精英，自689起至今，我發現原來精英 = 蠢人

長眠解決一切

長眠一定得

叫佢長眠啦！

佢意思長眠

以後唔洗起身